「月經」日本d鐵路規劃真係on99

屌你亂到on99
又分普通定特急
轉線又行撚到on99

搭錯特急要比多成舊水

弱智先會話亂

正常智商都識睇路線圖 站內地圖

日本鐵路根本世界第一
一個車站有好多條鐵路
特急又可以狂飛站 唔洗on99咁搭哂d站
就算有人跳軌 故障都可以繞過個站
唔會有大影響 最重要係超準時
如果香港跳一跳軌 成條鐵路癱瘓咁濟
真係好落後

[週經] 你老母就戇鳩
1. JR優等特急, 私鐵多數速達特急, 有咩亂
2. 講過好次啫係你先唔識規劃

地鐵複線單月台冇咩好講

[exit]

以前九鐵英段啲香港人會唔會唔睇清楚話佢戇鳩?

踩日本？樓主大獲了

真清高

睇到一半已經忍唔住笑 係咪潮文嚟

聽聞以前黃頭有行過羅湖特急
但係當時香港人有無嘈過呢